美國國務院正在重估香港的自治地位！

蓬佩奧@SecPompeo今天在新聞發佈上會宣佈：
美國國務院正在重估香港的自治地位！

支共一定要再串D 咪撚縮呀喂

最驚支那狗唔夠癲 多啲西方人睇到大陸人嘅醜陋殘忍瘋狂 係好事

推

支持

戰狼GoGoGo

挑，由上年講到而家嫁啦
同口交部一樣

你唔厭我都厭啦

因為人權民主法，其實一早知

共產黨贏

Push

制裁港共

不如評估獨立

有撚人權同民主自治咩